開槍狗禍及女兒s

推佢老母臭閪

推

德望等，怕有甲由搞佢對女，香港人要去保護學生

保護佢個女啦 好擔心

政綱:為孩子提供一個充滿愛心的環境

千祈唔好搞佢兩個女
絕不支持非禮、強姦
就算人哋老豆殺人放火都好
我哋都唔應該搞人妻兒 (即使係藍/黃)，殺一儆百
我哋要任由警察工作時毋需顧慮自己妻兒安全
盡情開槍殺死我哋一個又一個手足

推到佢全家跳樓自殺

關凱文

要報喺佢嘅仔女身上！

關惠之

唔知佢哋靚唔靚女呢

唔知佢哋係咪水炮車呢

千祈唔好搞人全家呀

push

唔貼囡囡個樣出黎點保護佢個女啊

搞埋間學校有冇得諗

暫時未有佢老婆資料
暫緩搞晒佢全家

千祈唔好咁做

唔好噴佢兩個女個名喺外牆就不割

你哋真係好冷血
我哋要保護佢個女
唔好俾人破處

唔好咁做 小朋友既童年好重要 有d咩事 陰影好大 成世怪老豆

推爆佢

oh unlucky

睇到想嘔

裝修師傅入

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

一人一下拎bb彈槍射佢老母

我好驚
好驚佢兩個女會逐隻手指俾暴徒斬落嚟
好驚會暴徒會用水喉通插爆佢地個閪 每插一下落去就慘叫一聲
好驚咁細個就會俾人挖眼 以後都睇唔到嘢
好驚會爛哂閪咁全裸俾暴徒影哂相貼街招

小心啊 關凱文 關惠之

關惠之 關凱文 大家一定要接放學 以免黑警帶佢地返狗屋以保護為名 輪姦佢地兩個

tui

老豆搵仔有相啦 唔靚

賭J
1）連登仔只講唔做
2）無人會出到周梓樂car cam

冚家鏟黑警

PUSH !!

都算勉強屌得落

千祈唔好啊

有無人知德望幾點放學？
好想保護佢哋ar

樣呢？

即日。。

唔好推

我信班暴徒唔強姦都會搭巴士搭党铁人多時用隻腳推佢哋
以狗女襲己

做乜都唔割 射人個仔唔洗還？

關狗有無外國國籍

除褲！
j #53

呢個係警方嘅警告
切勿使用汽油彈襲擊關氏二狗女！
否則佢哋連樣都冇
慘過中槍

佢一個人的事就佢一個人受， 唔應該要佢兩個囡陪佢一齊受

Yes Sir
左 你試吓中槍先啦
睇吓你仲會唔會咁講

殺一儆百

noted sir

千萬不要。。。

快啲去保護阿sir個女

佢個女咁可愛，一定生到好多肥肥白白嘅BB

佢點受呀?
一人做事一人當既重點係要出黎當，唔當既咪禍及妻兒，就係咁簡單

你想幫佢受？
比資料出黎

嘩手足你

我可以有咩資料比到你？

如果你咁講，我冇野講

真係唔好搞啲狗仔/狗女

狗狗冇仔女送鐘點算

如果你咁講。我冇野講
咁係唔係等於你打死左人。人地可以對待你家人？

去撚左接放學先

唔洗扮清高

殺得人就預左啦

做咩要姦佢 梗係學佢老豆咁cool 人頸 行到佢老豆面前叫佢開槍啦

比起勇武巴
犧牲吓我條撚又算係咩

ok, 咁你自己決定

德望

你老豆係狗，你都係狗

手足比人捉，被自殺，就全家人被失蹤。仲講一人做事一人當？！

兩個個樣似做雞 推

Push

.

送去印度 祭畀神明 做廟妓

求德望今日放學時間

比人點左相 返大咩灣生活算

你個女真係多得你唔小

......不割

Pushpushpush

佢對女番到學？

幫忙搵人出，有意見愈早愈好，
不如中午12:00/13:00

今日要人，仲會唔會有人出嚟？

有冇人一齊組隊去？

德望3點50分放學

push!!!
開槍狗要後悔一世

阻膠：唔好啊！失民心架！

推呀

唔好再戴光環

為咗幫手足報仇，蒙頭都要入閘啦

我哋南亞手足一定會

唔好 千祈唔好...

你點屌的

千祈唔好

去佢屋企 佢個女係南亞天使 巳fc

成間學校可以壽終正寢
唔需要存在啦

德望學校，宣佈10:45全校放學

推
禍必及妻兒 屌你老母死黑警

DKLM!!!!!!!屌佢老母冚家剷！！！！！

真係唔好呀

要保護黃絲女兒 以防被黑警老豆殺

番左啦應該 等放學

1045放左喇喎

快撚啲死

唔緊要，兩隻狗女一返學就
我就唔信佢哋成世有黑警24hrs保護
係嘅話我諗佢哋都唔駛旨意入大學/溝仔
我遲早都會咩佢哋 (除非佢哋老豆槍殺同袍後自殺)

Pish

推呢個 佢哋點對女義士就點對返呢兩件小臭雞

促請教協發動全港師生大罷課
求大家幫手send email 教育界都罷對真全民三罷好有用

禍不及妻兒

一人受你老母
支共地圖炮你同我講一人做事一人當？
死去大灣區啦維穩五毛

停課易搞啲
交通又冇
又危險
其實都係一樣啫

充滿愛心既環境
係咪拎支炮指撚住人地個頭?

媽媽女女多p派對

警甴 狗甴
曱近平 曱甴平
習曱平 習曱甴
甴近平 甴曱平

我的說話邊到可以話到你知我係五毛呢？

仲讀咩德望
返大灣區讀啦

送哂上大灣區

佢地今日都有返學喎 而家咪又係冇穿冇爛放左學

殺人犯

佢開槍打中個兩個都係學生, 佢憑咩做家教會成員

仲要等 香港人係咪真係咁乖 使唔使入紙申請

殺人犯啊

咁嘅樣屌唔落喎ching

點知佢哋提早放啫
佢哋唔早放嘅話
今日一定無咗個處
不過我肯肯定有啲嘢係我嘅就一定係我嘅
除非佢哋老豆今晚就搶走屬於我嘅處

唔等唔通即刻衝入學校屌咩
咁屌法屌完兩個臭閪實有成班飛虎 shoot to kill 我啦

見係學生妹先將就下

最可笑係而家差唔多全港放過晒tg班狗同藍絲5毛老婆仔女同父母都一樣出街索山埃。但繼續放果度先反智。

吓 齋屌
咁算啦

屌完白汁內射&射面
再用聖水幫佢哋補濕

留返俾牙蛇d兄弟享用

點解可以打埋啲咁鬼核突既野出黎架
真係連早餐都嘔番出黎

雖然我有啲左膠包袱於心不忍，但正解。
姦唔落，希望俾個痛快就算。

捉佢個女去截技，再還返比佢！

點受？lol
佢又唔會坐監

你訓撚醒未呀死黑警

好似話接走左

咁點解要開槍啊？唔通手足老豆老母就應該承受喪子之痛啊？以眼還眼，以命還命！

認住 唔可以攪佢地呀

各位要保護佢啲女，唔好俾暴力嘅父親接近佢哋

淨係兩個女受會唔會少得滯？

德望水炮車

會窮

正式宣布 德望由天日起再吾到學

記住唔好留低DNA,中出完用漂白水洗閪

叫條仆街2個囡返大灣區變小粉紅啦，香港冇你哋容身之所

服務少數弱勢社群 果然遺傳咗老竇啲高尚情操

大家唔好忘記

此仇必報

有仇必報

you cant get away with murder

an eye for an eye

a tooth for a tooth

有個post有講狗屋地址 可唔可以幫手推

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款黑色NISSAN的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

重推
召喚連登所有強姦巴
犧牲自己雞巴屌狗女s

重推
召喚連登所有強姦巴
犧牲自己雞巴屌狗女s
狗女s，聽朝德望見

幾時做到野呀 點解佢兩個女一條頭髮都冇少架

聽朝抆佢哋閪毛留念

唔會唔記得你條仆街

聽日要返學啦wo

我

要

屌

狗

女

個

臭

閪

關凱文！
關惠之！
我嚟喇

Kwan Hoi Man
Kwan Wai Chi

黃偉芳 水炮車

好似長期缺氧咁嘅樣

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

唔好咁

你冇事姐

但你小朋友有事

小心

佢啲女咁可愛 點會唔保護佢地呀

關同學早晨

復課喇喂

推！

呢段好正

pushhhh

oops

關囡囡

我要屌

返學未呀 關凱文

聽日先再屌關恵之

復課喇

屌咗文文先

我愛復課

我要屌文文

德望肉絲學生妹

靜靜雞屌臭閪

返大灣區讀咪做英雄囉

最鍾意小酒窩

陣間要射爆佢個酒凹

含我啲精啦你

返到未呀文文?

叔叔不行了

已備聖水恭候文文bb

quiet quiet chicken rape

推咗好多日，人哋可能成家去咗日本玩，唔得閒理香港。

千奇唔好呀，雖然好想試下屌閪

唔好 停呀

甴近平 今日番學啦

我好鍾意翻學啊

有無同學知佢兩個有冇返好擔心

推錯左

復課了

你班仆街唔好推

ghs

各位同學仔快D關心下佢啦

推推先

關心下同學仔啦

借個位

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

係咪冇人記得

學生是無辜的

提提大家今日復課喇

返學丫拿

唔好搞到小朋友呀

老豆咁叻唔洗返學啦

牠們只是個孩子啊

出面交通亂，同學仔返唔返到

義士